這遊戲製作人瘋了吧！！！！！！！！！！！！！！！！

斥巨資打造的超炫酷輕功系統
居然上線就白送
而且每個職業都不一樣

華山御劍而行
暗香半空驟隱
武當墨鶴乘虛
雲夢化蝶飛揚
少林凌雲策杖

連武俠小說裡
超級大俠才有的輕功水上漂技能
都照做不誤
你以為輕功只能拿來跑地圖嗎
在PK戰鬥中靈活運用
分分鐘扭轉戰局！

想成為風流倜儻的楚留香嗎？
現在就點擊下載吧！

好撚煩

這遊戲真他媽好玩兒

垃圾驚